巴西預言自從香港地震七左一野後，而家又CAP水

做左會員先有得睇預言

CAP水王